光希首度公開亮相 曬長腿力證真材實料

木村拓哉二女光希(Koki)自從今年5月以模特兒身份出道後，頂着星二代的光環，連續登上多個雜誌封面，並獲邀擔任知名珠寶品牌的代言人，堪稱近年來最搶手新人。她今日就以代言人身份出席一個名牌香水的公開活動，首度與日本傳媒正面接觸，大曬高䠷身材與甜美笑容，被外界大讚靚女！

現年15歲的光希得天獨厚，遺傳了木村拓哉及工藤靜香的優良基因，樣貌甜美，身型高䠷。不過，近日她應邀到歐洲出席時裝周時，就因為一張街頭照，被外界質疑她的腿長得過分，被嘲過度P圖。但光希一於懶理，繼續密密工作，今日更出席名牌香水的公開活動，首度與公眾會面。會上光希以粉色短裙Look示人，見到光希雙腿又長又直，實在無需P圖，輕輕鬆鬆就成功為自己平反。有不少日媒大讚光希青春可人，真人與照片一樣甜美，尤其笑的時候確與木村儼如餅印，不過望真啲，化了妝的光希不笑的時候，其實亦頗有母親工藤靜香的影子。

條女對腳長到

但係真係拓腮咁嘅樣

出現了

個比例
成隻青蛙咁

恐怖